[支共驚移民] 移民潮下年先開始! 呢一年樓價必跌

好多呢兩年會移民既都係90年代移民左去外國, 2000年咁上下回流呢類
90年代係小朋友去外國既, 而家30年後, 好多都有自己小朋友, 好多人根本話走就走

首先我講一講點解2021年先係移民潮, 唔係今年

1. 每年移民高峰一定係暑假, 因為有小朋友既要搞入學手續九月開學
2. 今年暑假有朋友本身想走, 但因為當地武漢肺炎仲差過香港, 佢決定留多一年等有疫苗先去
3. BNO走嗰批要等Johnson公佈細節, 預計今年尾英國同EU搞掂脫歐個deal後佢會知佢會幾缺勞工, 咁就會adjust BNO移民個細節, 咁搞得黎都要2021先走到

雖則係咁, 我已經發現越來越多本來好少交投既屋院放盤, 就係有堆中產諗住移民
我就留名睇下支那仲有幾多熱錢接香港樓
你堆熱錢未比美國凍結先再講

利申: 廢中, 單身冇小朋友, 冇樓放, 得BNO, 絕對有可能去英國坐五年監

最後, 都係嗰八個字, 但好似唔講得
做左幾十年人都冇諗過會有以言入罪既一日

五大訴求 缺一不可

香港好多專業人士移民,整個香港都會衰落,例如外面d護士好受歡迎,第日醫療失誤上升,引入內地護士仲大獲,香港玩完.